[BL] 第123屆腐文化研究學術研討會 | 後結構語境下BL文本的政治互文性

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

極速留名

樹熊bb攬攬

好勁

留名丫

抱抱

太懶啦我連標題都唔改

死gay佬

唔鐘意咪唔好入黎囉

唔準咁咒自己

點解奈姐姐個名叫奈鬚菇？你鍾意食菇？

奈子係哥哥

唔記得左 紅字我都當姐姐

正評樹熊仔仔

多啲上嚟就好快記得我哋啦

上水攬住樹熊b~
Btw ko b ar where are you ar

好丫 代姐姐上黎

甘哥哥 第一次見你好
我都搵唔到姐姐

米七幾麻甩變態嘴賤爛口鬼畜淫底絲表示easy

其實我好柔情，整餅，set 枱嘆afternoon tea睇少女漫畫

扑扑車原來係絲黎?

之前自爆過

抱住神仙b

我一直以為你係巴打黎

我見果碟野份量都幾多wo

咁你入黎做咩?

我又係咁

仲會上cafe撚貓，收集乾花裝飾自己notes，同間房，又會收集靚花布料去set個tea
不過同時我鐘意打機，睇gv，bl,重口味bl故

成米七真係好高啊

有冇重口味bl sm強姦故

00後據說好多都好高？

貓真係好打耳
粉b有無圖些牙

無錯

但我好矮

沙DD應該講緊ko b d貓

好丫我鍾意

我冇養 我都想養

係丫 落哥哥有冇養貓?

無呀，養寵物需要金錢同時間，禾唔起呀

你最近同男神點樣呀，有無咩進展咁呢？

仲有心血

所以你哋都好有愛心呀

5cm

吹水

媽媽都係咁講，佢話我想養就要循序漸進，首先養倉鼠

我成功拎到佢隻襪 算唔算大進展？

想養鸚鵡

仲有愛

養鸚鵡可以同佢嗌交

奈姐姐有冇養動物?

貓頭鷹都好打耳呀

奈子係我哋鎮鋪男神大總攻
有型靚仔高大有肌肉

係丫個頭識360度轉

笑左
沙DD好QQ

係丫成日唔記得係哥哥 我想摸下奈哥哥個胸脯

快點

四十吋大胸肌

今日行山見到兩個男仔靜雞雞互打patpat
兩個一路行有講有笑
場面好賞心悅目
希望多啲hehe情侶行山拍拖
令寂靜嘅大自然多一點點歡欣笑語
分享完畢 多謝

真嫁？ 好吸引

agger
連行山都見到

佢成米八，九十kg，平日成日做gym，你話呢？

平時行山一係四圍無人 一係成條山路大陸人
估唔到見到
太養眼喇
今日雖然天陰陰
但係我就好開心

啲強國人去行山做乜呀，佢哋喺郊外紮營免費住宿呀？

佢哋大膽啲就好了

你啱

真係唔知 佢哋好鍾意成班行山/玩啲戶外野
今日都係聽普通話同英文多
對情侶都係講英文
好少香港人

頂 笑死我

班撚樣街又比佢哋霸住郊區又係

嗚呀
情竇初開
係初戀嘅感覺呀
好似睇緊bl文咁

沙DD不如轉屬性，做攻強追壁咚佢啦，我覺得D仔都有少少抖M格

成座山都係強國人
一路行都聽到普通話
仲要成大班一齊行
行得慢又傾計阻住咗條路

突然俾我見到對情侶！！！
嗰刻對眼即刻bling一bling
你明唔明我嗰刻嘅心情有幾咁滾動！！！

識貨
36純天然H奶
手快有手慢冇

唔好講話行山啦 連拜山都成日聽到普通話

但係我唔夠男神高 不過我可以床咚佢

我都鐘意睇啲真人小劇場
即刻腦補 成個畫面出哂黎

我去面壁

好明白，成個地方比班強國人搞到污煙障氣，突然間見到賞心悅目既風景，簡直就好似吸到啖新鮮空氣咁正！

佢高你幾多呀

幻乳都j

哈哈哈哈哈哈哈哈，大聲笑左！

年輕真好

我今日仲要一條友行 無人同我講野
以為自己喺大陸
好驚香港過多幾年成條街啲人都係講普通話

那時 他臉蛋耳珠通紅
雙脣猛抖 一直注視著的目光在當下竟有一點閃縮

真係好正
佢哋企上舊石自拍 落嚟先打patpat
之後有一段路仔都行佢哋後面

我都想睇互打雞雞
靜雞雞打雞雞
希望有一日可以見到

依家我反而覺得條街多咗好多韓國人咁
係咁聽到韓文

我同仔仔岩岩由希慎誠品開始見到一對90%couple嘅男仔全程係咁打打鬧鬧又捏對方頸又背後抱又摸對方頭又拍對方patpat咁。。。
我同仔仔都睇唔下去
由8樓落到地下都好似跟蹤佢地咁

呢個page好正
啲相超高質
仲有啲洋腸model，勁養眼

屌好過分喎
唔關有冇權事
邊個咁做都唔應該
佢可以用啲溫和啲嘅方法叫你解凍囉

係咪中學生先會大膽無顧慮
見親hehe couple都唔會咁明目張膽
青春呀 中學生一定要談戀愛

啲相影得好有美感

(突然出現) (飛撲)
(咬)

點解我遇唔到
靚唔靚保

同sp玩完拿

法律行動or投訴

啲語氣好q
真人會唔會都咁

係咪呢到既藍字哥哥都係gay嫁？

要即場鬧返佢呀，否則呢啲人渣會得寸進尺，下次唔知整咩你嘆

唔係gay都唔會直得去邊啦

唔會

唔會既話點解肉丸會當你係bb

佢屈b

有畫面 可愛受
唔怪得係bb

認真你好唔妥就分手啦

唔得 要騎牛搵馬

唔係呀 唔好亂屈

係咪諗住去到美國先搵

一直搵緊

亞洲人比較難搵到個靚仔得過肉丸喎

我一直都係搵南亞 白人既話丸寶已經好好

好彩me紅字

well [img]圖片網址 [/img]
等看官們自行定奪

係咪呢到既藍字哥哥都係gay嫁？

呢個係一個好問題

我都答你唔到

屈b害死連登

我覺得就算幾唔中意都唔會塞啲野落去人地個口到

櫻b

我都係

#metoo

所以你唔係hehe
以後d零仔猛一都唔洗預你係咪

零仔不了
猛一

但係我連he都唔係喎

講緊藍字既巴打
唔係藍字既絲打

紅字巴打係咩？

紅字絲打呢

係好gay

腐女

代奈巴打你

hehe

我唔係gay

咁係咩？

gay係一個身份,一個社會群體,一個階級
弱勢既人先會係gay
我係擁有同性性慾既異性戀

你邊忽異性戀

社會地位上

我話異性戀先係一個身份,一個社會群體,一個階級

而我認同依個身份, 屬於依個群體同階級

就好似奧巴馬係白人一樣
佢雖然膚色係黑人,
但佢社會既角色同地位係白人

係咪我唔搬名詞出黎就代表你可以對我講既野隨便比膠 ?

一個身份往往會同好多刻板印象扣連
例如係香港, 南亞人身份即係罪犯同窮鬼

但如果一個族裔上係南亞人既人, 有高學歷高收入又唔係住深水埗, 佢基本上就脫離左社會對"南亞人"既定義同理解
係依個意義上, 佢並唔係南亞人, 只係外國人

你用gay直嚟替代弱強勢，好難唔比膠

直接腐皮侵寶

唔係弱強勢 係社會對個種性取向既態度上既弱強勢

見到靚仔有反應就gay, 見到靚女有反應就直
兩邊都得就bi , 鬼唔知咩

我帶緊大家由唔同既角度檢視"身份"依樣野
你認同一個身份, 唔單止係你點定義自己, 仲包括社會點定義你
一個"身份"背後其實隱含左好多訊息, 例如階級, 權力, 經濟能力, 政治立場

社會對gay態度上既弱強勢，同你用gay直嚟話自己社會地位高低有乜關係？

唔明丫
不過哥哥唔認同同性戀身份算唔算睇唔起自己？

這就係一個"有同性情慾既異性戀"既例子
佢係企係外人既角色上面睇唔起同性戀, 而佢又唔接受依個身份
所以佢唔算睇唔起自己

今日放假我想去食壽司

一個"身份"背後其實隱含左好多訊息, 例如階級, 權力, 經濟能力, 政治立場
同性戀係一種弱勢身份, 係社會較低層
我唔屬於亦唔想屬於社會弱勢, 所以我唔接受依個身份

我係話你丫侵哥哥 唔係哥哥榮

尋日食左

咪講緊佢囉 文華之星呀嘛

我係問你唔認同自己係同性戀算唔算睇唔起自己？
你點解要話自己係異性戀？咁係唔好既

企係外人既角色上面睇唔起同性戀, 而佢又唔接受同性戀依個身份
所以佢唔算睇唔起自己

你依家直頭幫gay直訂立埋新定義
除咗解性取向外，仲解埋經濟政治階級權力等方面都低微

唔明丫 9唔搭8既

事實係 香港黎計的話
身份政治有趣既地方係, 唔一定係根

侵侵即係話自己唔係同性戀
所以唔存在認唔認同自己係同性戀呢樣野，更無話睇唔睇得起自己

佢唔接受同性戀身份, 咁佢咪唔係同性戀囉
咁佢都唔係同性戀, 咁佢睇唔起同性戀又點會係睇唔起自己

事實係 香港黎計的話

分開嚟睇好嘛

所以丸寶都成日話自己係支那人

唔得, 身份必然包含左依d訊息
事實上每個人都獨一無二,
身份存在既目的就係將依d訊息歸納成一個概念, 方便我地去定位
我地做既就係要將一d錯誤既意涵改正

歪理黎既 咁即係睇唔起啦 害怕呢個身份，唔敢認同自己係同性戀，所以話自己係異性戀，但事實並非如此
定因為哥哥未出櫃丫？呢個原因可以體諒既

當我係身份政治(identity politics)既視角去討論，「同性戀」就係指稱緊一種社會身份，而唔係醫學上既性慾特質。

你依家唔單止定義gay除咗取向外仲喺經濟權力階層等方面係弱勢，而係同gay一樣喺其他方面都弱勢既人係gay
即係可以x=0，但唔可以0=x，你明唔明

條囡好熟面口
係咪狂賭之淵?

邊度有定義過"其他方面都弱勢既人係gay" ???

係

每次睇番鄭捷單案
我都會諗 到底我地有無方法去防止下一單同類事件發生呢?

拜神 練防禦術

同埋我會諗死刑係咪真係能夠防止到下一單嚴重罪案呢?
仲有 死刑應該要維持/廢除?

蛇喰夢子
真人板D人顏藝笑到我仆街

你話喺社會地位上你係異性戀呀嘛，即係話社會地位弱勢係同性戀囉

我都想食呀

哥哥有幾時有企係外人嘅角色上面睇唔起同性戀？？？？？？？？？？？

你問沙頭角神仙b

同性戀係弱勢 , 唔等於所有弱勢都係同性戀

同性戀身份除左性慾特質之外，仲包括埋政治、經濟、文化既弱勢地位

唔係丫，我見到侵哥哥用"佢"答我以為佢誤會我講緊哥哥榮

我本來約左男神食但係佢甩底

一直都唔知你講緊邊個 但個邏輯其實冇變
前設條件一樣既話句野可以照樣理解

bb唔駛太在意侵侵講野，佢傲嬌

佢點解會甩底？

咁你意思係咪異性戀係強勢，唔等於所有強勢都係異性戀，但社會地位上既強勢就等於異性戀？

同性戀就算可以包含以上呢啲弱勢地位，都唔代表喺呢啲地位上弱勢就叫同性戀
所以你話自己喺社會地位上強勢係異性戀真係好膠

因為張國榮叫哥哥 傲嬌侵哥哥

侵哥哥
你係咪猛一？

佢係人妻

佢話做唔切功課 我話做唔切都要食飯丫，食飽先有氣力做，佢叫我放心會叫外賣

你有無上過佢屋企，下次你送外賣上去一齊食囉

去食buffet 唔睬你地

好主意

傲嬌

其實唔係真係咁難明
用奧巴馬個例子黎諗咪得,
因為佢高學歷高收入又有教養, 咁佢咪白人囉

唔知你講乜丫 痴線佬哥哥

但係佢爸爸媽媽係到我好驚丫

未讀過書既屋村低能仔

我要蝦沙頭角神仙b

衰人！

一齊溫書做功課驚乜9

奧巴馬有白人血統

唔係喎，佢屋企人喺度點解仲會叫外賣，佢屋企人唔煮飯架？？？

但係主流意見唔係當奧巴馬係白人呀雨b
Btw我大概明侵侵講嘅野
姐係主流意見係覺得LGBT唔係主流
有d人會唔認同佢地 認為佢地低人一等
所以就變成左class 同status嘅問題

幾日冇得玩手機 心如止水 仿佛已經看破紅塵

咬你

你係咪想死蝦神仙b

呢幾日悶到核爆牙侵仔

冇事嗎 kob?

錫返 神仙b係蠢BB

(咬住唔放)

侵仔好萌牙 攬實

你兩個都係bb 可以做對好姊妹

我冇事牙 入咗院檢查
奇怪 次次檢查完都話我冇事 但明明周身唔舒服

› mcsln › key_concept_02
睇住依個先

我唔係

出唔到
你地去google「身份政治」啦咁

鄰家終於睇到第9集 下集最終回
Bl線朔演得好自然呀 好可愛
涉有少少odd但接受到 沖涼嗰度好sweet

好耐無睇日劇
本來淨係想睇bl線 但意外地其他線都幾好睇
由多元家庭嘅故事反映出唔同社會議題各種情況
睇住佢哋由傳統觀念/偏見 慢慢磨合包容
思想唔再受規限 接受多元化
雖然日劇呢啲題材好普遍 但拍得幾好

其實我覺得共享式嘅house幾正
如果鄰里關係好=識到新朋友咁
得閒一齊bbq開party

@奈子!!!!
Brock+Chris有新片喇!!睇咗未?今次有Brock家姐同男友
點解Brock會咁靚仔

日本係咪好流行共享式嘅屋?要間屋好大先做到

我話佢有白人血統，唔係話佢係白人，佢係mix

你有無講你成日突然見暈

第四張相佢pat蔭咩事

第五張先岩

我諗都係有錢人先會住呢啲

但係obama 當選總統時所有主流媒體都話佢係第一個黑人總統
雖然大家都知佢唔係純黑人
但冇人當佢有mix白人

Btw美國人對race嘅睇法睇白黃黑
白=一般人 黃=讀書叻/有一技之長嘅精英
黑就....
唔係話冇黑人/黃種人融入唔到主流圈子
只係普遍嘅睇法/偏見
而融入到嘅黑人/黃種人其實已經同自己嘅race唔同
好似Michael Jackson 已經冇人會用黑人去形容佢

買貓冧女失敗 冷血男退錢被拒當街掟死幼貓

LIHKG @ Android

屌好撚嬲牙正一垃圾仆街支那狗支那蝗

我都想住 日高有套漫畫都好似係呢啲屋

好有型好正牙 J到出血

咁佢有一半黑人血統話佢係黑人係無錯，我話佢有白人血統，唔係想話佢係白人，只係反駁侵侵話黑人進入左上流社會就可以由黑人變白人呢個理論，因為話晒奧巴馬都有白人血統

Ko b
不過shared house依樣野去到現實就好易出事
你睇隔離講講因爲去旅行而反面嘅post就知
Btw其實日本唔興咁做
因為日本人好注重私穩
將公私分到好開
仲有好似話多數後生仔著嘅地方其實同香港比較靚仔嘅劏房差唔多...

香港超市物價好撚貴
我甚至對比過瑞士超市物價，發現麵包，雞蛋，意粉，乳制品平過香港一大截

有講 佢話身體呢樣嘢係好神奇好奧妙 好多嘢係查唔到同解釋唔到
總之而家份報告你係冇事 就唯有相信份報告
佢話可能係副作用來 平時嘅生活作息同心壓壓力都有機會影響到啲藥嘅效性。。。

其實我好鐘意比較物價，師奶格

bb
不過諗吓係正 現實一定係兩回事
同埋始終唔係好熟 有時要顧吓儀態就住就住都住得幾冇癮

呢樣真，人地外國超市野食平過香港，水果都係啦

咁係比完會唔會真係去平啲嗰度買?

我諗雨b仲未完全get到侵侵講嘅野
講緊嘅唔係我地肉眼分得開嘅race
而係因為一個人嘅成就令到佢本身嘅race嘅stereotype offset左
大概係咁
不過其實我都仲係唔係好認同侵侵對sexuality 嘅point

不過交通，外出用膳，文娛康樂（游水打波放題溜冰唱k等等）幾平
對比歐美

你份報告係咪全身檢查既報告？

會
Tesco（U select），價真棧，優品360度或者仆街進口貨買
惠康真心貴，又少選擇，支那貨又多

ko b呀

唔係wo
睇你點比 如果你純睇價錢 香港好多野都好平
但如果你睇埋購買能力 香港啲野就算貴

低劣人種真係咩都做得出

喺巴黎一歐元已經可以有杯咖啡，而且環境又靚，香港冇4,50蚊已經唔駛嘆啡

一定有報應

Err，一般工嘅話，歐美的確好賺啲
但香港某部分專業工種，高過歐美，例如醫護

唔係牙 淨係心臟

佩服 我比完都係會懶得過去買

茶bbbbbb

我講緊purchasing power 唔係人工
姐係大家都係$10 但唔到嘅$10買到嘅野可以好唔同

我既意思係，就算真係個黑人叻到比人當成白人看待，奧巴馬呢個例子根本唔係100%黑人，佢有一半血統係白人，雖然主流認為佢係黑人，但佢其實有一半係白人，所以當佢係白人我認為係可以

侵侵佢係想講某種身份後面仲有一大堆政治意識形態，但唔代表果種身份就可以成為果堆意識形態既代名詞，即係白人代表有成就，當你一個黑人有成就既時候就話你係白人

你都覺得pk好過惠康呢

要睇原產地同shipping cost呀
我覺得咁樣比對香港有d唔太公平
因為香港市面上嘅食材超過90%係進口貨黎
但外國嘅話就唔會咁高
當然香港政府唔支持自給自足都係抵屌嘅

依d情況就好似成日聽到朋友ab話香港嘅拉麵比日本嘅貴(少少)
依個係事實黎 但我夠話係香港食茶記實平過日本嘅港式茶記多多聲啦

拉麵其實差唔多
但如果講日常生活用品/普通食物 我覺得香港平好多 淨睇價錢

咁佢最多就話你頭暈唔關個心事姐，點解佢講到身體見暈無乜野咁架
你呢幾日仲有無見暈

係呀 所以我覺得佢地係因為崇日所以先咁覺得
其實香港最大問題係地租
其他完全唔貴
Big mac index 香港排頭二平添

Um... 我身處呢到唔太覺
例如菜 最平果隻local椰菜 特價果時$1/lb 唔特價差唔多$2/lb
我覺得好貴
奶幾要$3-4/L

我唔係咁嘅意思

百佳近日入咗唔少英國超市貨Waitrose
惠康亦都係入咗唔少英國超市貨叫Sainsbury
但惠康Sainsbury貨貴過英國當地幾倍，甚至本地貨
但仆街賣嘅waitrose貨雖則貴過英國，但喺香港賣返一個合理價格，而且平過本地or支那貨，例如一盒1L嘅有機牛奶賣13蚊

同一份量消化餅
英國賣£1
香港賣17,8蚊

前面o個堆我同雨b嘅諗法係一樣
係差個結論
我嘅理解係侵侵想講嘅唔係話應該指鹿為馬
而係當隻鹿係符合到某些條件時
佢就可以同馬共存 而馬都唔會將佢當成鹿
當然都係我個人諗法姐
如果侵侵嘅諗法其實係雨b講嘅咁就抵屌啦

不過牛油同忌廉真係貴到離譜

我唔識牙 呢幾日反而少啲咁喎真係 今日仲冇見暈
我諗緊係咪因為唔使開工所以唔暈

就算係外國進口貨喺香港超市都唔應該賣咁貴，你睇同一樣貨759同超市相差甚遠就知超市食水深，計你同一件貨超市同藥房都差一截，根本香港超市就好貴

其實唔重要
某司長都唔接受自己係冇誠信既人
你係我地心目中依然係bb

會唔會係你果度遠離其他陸地先咁貴呢？喺歐洲超市，一兩蚊歐羅買到成桶果汁，啲酒又係好平，平過超市啲水

百佳賣12.9
仲要係organic

唔同國家冇得比
咁我$1都買到1L 果汁
遠離陸地都係原因之一
但就算local野都唔係好平
就算係百德阿姨都要$2.5 一盒500g 好似同香港差唔多
但我想講係 就算我覺得外國啲野貴過香港 但錢都係好洗過香港

平
Btw 759有隻幾好飲 有whole mike, semi, no fat

咁呢個睇法裡面，隻馬會唔會當隻鹿係馬？會既就同侵侵睇法應該係一樣

超市的確食水深
但759同超市唔完全係同一個market
最多只可以話substitutes 而唔係competitors
所以平d去搶生意而消費者因爲佢平d就轉去759係正常現象黎

外國一樣有比較affordable 嘅substitutes
例如e-shopping 會平dd
當然759同e shopping 都唔係同一個market 所以唔能夠將兩者直接比較

我想講嘅係本地超市vs外國超市
因為貨品來源地有優勢所以外國超市比較平係正常
759同本地超市因爲跟本唔係同一個market 所以759平過超市都係正常嘅
作為消費者就只能揀一個o岩自己嘅地方

講起百德阿姨我就扯火
500g意粉，價真棧賣7蚊，仆街同惠康賣15蚊

差咁遠

價真棧d朱古力都好平

個d一塊塊嘅朱古力(唔記得牌子)
優品賣9.9，惠康好似係賣20定21蚊

價真棧嘅荷蘭yoghurt成排賣5蚊
冇錯！四盒連埋賣5蚊雞

你叫我情何以堪
話說最近食過best select都唔錯
其實百德阿姨冇咩特別
759有好似意大利 上面綠色 透明包裝 仲好食
唔易淋 有咬口

好平

5蚊? 會唔會係因為就嚟過期?

我相信如果喺歐洲買同樣份量嘅意粉
係會仲平

嘩呢個仲誇張
不過我都印象價真棧係超級平

呢隻有機十二蚊真係平喎

價真棧有隻德國朱古力四方形好好食

作為yoghurt怪，一次過清哂四盒易過借火
而且我近排腸胃唔好，食多咗垃圾

佢呢隻唔洗擺雪櫃係會平好多

我都鍾意食乳酪 芒果味好正

係咪包裝袋有好多色細細塊咁㗎?

我知道
但擺唔擺雪櫃我唔care，味道一樣
超市同7仔ok賣嘅yoghurt一盒仔好貴

一杯1x g糖，你一次過食四盒唔係咁好喎

係呀，但價真棧有大塊既

我知道，我咁講係表達我對yoghurt嘅熱愛

好味牙我都鍾意食

我自己就覺得對馬而言 隻鹿係真馬定係假馬已經唔太重要
因為點都唔可以改變隻鹿融入左馬群到
當然我唔清楚侵侵本人嘅諗法

我鍾意食有餅果隻

好想去買嚟食

扑扑你鍾意食乳酪你不如買啲克菲爾菌株整嚟食啦，又新鮮又平又有益健康

ig見到
好高難度

又係真琴BB既時間

食咁多會唔會疴嫁

優品360 有隻朱古力都好平
8 蚊 正方形包裝
有好多味揀

我討厭福利主義嘅社會

搞到呢度冇人主動搵圖睇

好撚正呀真琴bn

我要俾個個都知道真琴係幾咁正

我講個隻應該同樹熊bb一樣
而家8蚊咁平！！！
好想狗衝

比人睇蝕晒啦你老公

仲平過價真棧

係咪呢隻

我老公會面紅紅怕怕醜醜
感覺好羞恥咁

好味牙 但我唔記得咩味打咩味

食過RUM酒味...好難食...

我收埋晒D老公同SP唔拎出黎比你地J

酒配咩朱古力都好撚難食

AGGER

但煮餸好好味

我覺得呢個牌子啲朱古力好甜

很難為情吧

士多啤梨
其他狗也不屌

我覺得真琴隻腳仲好J

士多啤梨同果仁都OK 嫁

係呀
又平又正！！！

好憎食甜品有果仁

我通常都係買榛子或者杏仁
啱啱好

我都有朋友係咁...
我反而好鐘意...(除左花生)

agger nuts一族狗也不屌

我都係
不過馬莎隻花生朱古力幾好味

我都覺

唔識貨

其實都入到口嘅 腰果同關心果都好好味
我覺得花生係nuts界嘅渣滓

唔識貨 (最愛杏仁,榛子)

著泳褲先正牙 好粗壯

花生好好味WO
椒鹽

俾D暇想你

遙踎低咗 白色漿糊

有冇食過一隻花生零食 有啲脆皮包住嘅 浸脆皮甜甜哋 呢隻好食

呢隻狗真係好似人牙

係咪紅色？

做咩啫 好難食咩

佢有好多色水嘅

有冇人食過

呢排成日食 過下口癮唔錯
其實好想忍口減肥 但真係好難

花生不了
夏威夷果仁

想減肥嘅我啱啱忍唔住食咗幾條朱古力蛋卷

要控制吓唔買零食返屋企
其實我有一個月成功戒零食戒甜
但成個人無哂精神 好唔開心
係咪上咗癮

#metoo
唔食甜野就好難諗野
唔想上癮呀

有冇人睇過《狂野情人/野獸類戀人/SEX PISTOLS》作者：壽鱈子 寿たらこ

自從第8卷之後就冇漢化過，但日本出到第十卷（好似係）

brock & chris真愛一生

奈巴

就算冇白人血統都可以轉白

快d叫奈巴幫你續番會員先

食飽飽拿

我係鑽石級永久榮譽會員

個名 真正的奈子

睇完戲 返到屋企

奈子係咩級

Pure x pure
百合好正呀
好似未見過tb x tb

H級

tb x tb都幾恐怖吓

諗諗下 賓賓好多都係tb x tb

有呀 之前睇過一個星期x檔案講同性戀就訪問左一對係香港嘅tb x tb
不過兩個都係外藉傭工黎

我諗起viutv之前有個節目有集主題係les 有一對cp都好似係tb來

我覺得tb x 普通女女多啲

係
中學嗰陣好多朋友係tb x tbg
但tbg好多最後都係同男仔拍拖
有時諗唔明咁樣係bi 定當tb 係男仔

Brock係時候剪頭髮

之前睇有本漫畫係女裝攻
受以為佢係女仔
到上床嗰刻 畀人反攻 好正

好微妙

我睇過呢本 好好睇 畫風又靚

半點接唔接受到女裝攻?

我好似睇過 個受係矮過攻既？

不了

單篇叫 沉迷于陷阱之中
單本行叫 深夜的戀愛同盟
其他故仔有長髮攻

個作者好似好鍾意畫女裝攻咁
佢畫啲野都ok重口味
有本畫尿道開發

呢本？

唔係呀 呢本我未睇過
兩個都似女仔咁嘅

講緊呢本

佢有本係講彊屍幾好睇 但係斷咗更

食完yoghurt第二日，屙咗超多，感覺瘦咗

真人都好萌

歡迎新人

歡迎歡迎

無人既

歡迎新人呀～請問係腐男定腐女？
除左真人cp仲有冇睇其他類型嘅腐野？

結果都係忍唔到手訂左10count 日版單行本 1～6 終於可以完完整整j無碼版寶井神嘅重h

無聖光/黑條?

教 母 徐 濠 縈 最 新 潮 著

重h

聽賣主(淘寶) 話冇聖光 黑條可能點都有
不過係疏離黑條我接受到
第六集 26 號先係日本出 佢齊左先一獲用順豐送 聽聞用官方集運會退回 大陸都係唔比運 十八禁or bl野

我覺得唔經淘寶比較好
因為有機會會被扣查 仲未計有機會係翻版
我寧願耐少少等正體中文版出我再買

但係中文版會唔會刪減咗?

蝦佢地

因為知10 count 都知係重h
男人老狗去買會好恥

yes 聖光硬

你睇吓Chris隻手臂先 佢一拳ko你

話說侵仔俾幾分佢哋兩個?

原來漫畫都會聖光?

4

台灣譯本應該好多都過唔到淫審

我都係通常日亞直接訂
幾日就收到 運費又唔係特別貴

集氣 樂觀少少 見醫生啫 可能係啲小事 唔洗咁緊張

未知結果，唔好自己亂估，茶b要撐住冷靜，加油

一拳兩件
連埋肉丸一齊飛埋牆

好

話說好似未見過獨獨?

如果無晒D線位就好

連肉丸都要跪地求饒
佢哋又出新片喇

我都想要一個 有埋腳仲正

脹卜卜

好閃呀

15:32
15:52

修護面膜

問侵何所思
問侵何所憶

望穿秋水
獨守空幃
問君何日再歸來

而家日日做廢青 其實都幾悶

才子

貴婦

要多d休息

好羨慕

都話敷緊面膜 計時間
今晚仲要做埋美白, 而加依塊係補返尋日

幾蚊一塊, 時間唔洗半個鐘
吹到咁都冇 ?

屈富黨

我係話奈子係才子牙侵侵青
你係貴婦

高貴同rich係冇直接關係

佢問侵何所思、憶
我咪答佢我只係敷緊面膜

幾蚊一塊 咁你又誇啲
講笑姐侵 relax

邏輯上冇關 但現實通常係連住
咁你地係屈貴黨

侵

敷緊面膜唔好動氣 如果唔係會有皺紋

點解每次做野個陣
樓上都要鑽野

我冇嬲呀

佢哋捕咗你好耐 你一要做嘢就動工

收左我錢蝦你

侵仔好萌 今晚諗住食乜鳩牙?

侵侵

扮咁靚係咪想出去勾佬

豆腐木耳雞肉餅 炒減價賣剩時菜

要係RG前搞掂哂D paper同個妝+配件

冇錯！ 勾南亞佬

但冇一次成功勾到一個咖喱蝻

個肉餅你點整

好人妻

日日戴綠帽的肉丸

係咪用錯方法
幹亞佬要勾架咩

前日係佢面前比綠帽佢戴

英國仔都好鍾意你喎

你哋有份一齊享用個英國仔唔計

冇錯 分享性奴唔計

我反而想知個英國仔咩類型?總受twink?

所以侵仔係愛夫一號 邊敢派肉丸帽

BelAmi型 但黑頭髮

嗚呀BelAmi啲仔仔高汁到核爆

點識返來㗎? 係你搵定肉丸搵?

英國仔平時有無撩你

有

bar

唔係話同肉丸講好唔會私聊sp㗎咩?你真係想派帽?

佢想媾你？？？

肉丸知道實嬲

佢想約"我地"既話係會搵我先

佢知 我地冇私聊

如果 同樣都係白肉腸
如果 去返你未識肉丸前
如果 你冇得食南亞腸
你會簡邊條
（計晒所有野 外表/啪啪啪）

丸寶 英國仔純粹係身材正姐

部notebook無啦啦同我熄機

英國仔技術好差?

唔係 只係丸寶都唔差

丸寶有咩好，令你對佢咁一條心

冇咩唔好
隨左脾氣差, 冇野心, 蠢同唔係南亞人之外

脾氣點差法
後面兩點幾好呀

好易表露係語氣上

冇野心=成世冇職升+投資唔進取=食屎

蠢=返工冇職升=食屎

我想知落bar點樣識
侵侵坐係度就會有人搭傘？

但係南亞老公應該直接煎巴你
恐怖分子老豆會直接塞c4入你c眼

要不得

佢知唔知你嫌佢蠢

有冇例子?點樣蠢法?

點解要不得?

我覺得蝻脾氣會更差 同埋唔會識得溫柔浪漫

Agger

半點試吓著褸屌褲落去 應該都有人撩

Why arrr

我覺得幾好吖 咩都唔使做就有人撩

肉丸知侵仔咁諗佢會唔會受傷害?

半點應該係問緊why要不得

會

我都想知點解要不得

褸屌褲係點樣嫁

係呀

超緊身皮褲

我隻大腿咁粗 肥豬肉爆晒出黎了
半點已成波

E條唔係裙咩

請教下肉丸嫂要點着先可以喺酒吧比洋漢撩

但佢係南亞人 太好脾氣先冇風味
最好飲醉酒同好嬲個陣會打我

如果你唔係貌若天仙
係可以坐到生痔瘡
而且 想要就主動出擊啦
通常係又走黎撩唔係又走黎撩既
都唔會係好野

知
佢成日覺得香港人好善良,
係我有精神病妖魔化佢地

大細超既抖m

你好有心德，你係咪成日比女走埋嚟撩呀

白人就報警然後法庭見

叫肉丸戴南亞面具，或者揸黑塊面化南亞妝打你囉

我有洋腸磁石既被動技

你堆洋腸sp係咪都係鍾意你多過肉丸
你係咪通常做總受

監獄咁多元化
洋腸放題
仲要瑞士監獄環境咁好

咁睇黎半波唔駛去了

羨慕 我既被動唔知會唔會係港零磁石

你著上面件露背裙包你一丁友去幾十條丁返

都係一種天賦黎

1.) sp的興趣個個唔同的
2.) 唔係

係我報警

我唔信 一陣門口都唔俾入

但又話亞洲仔仔唔受歡迎
No rice

所以咪話個個唔同

鬼仔們有d會有東方主義想像

有d就覺得咁樣好文青好有品味

香港啲洋腸gay質素如何

甚高

我依家先發現到個post net正評數>0
正6負2呀

本地hehe呢

黐線

好有經驗

睇tvb有講

I’m not新人
第一個po出現後就無再出現過
以前比較常睇bl小說 有無手足有好推介 要攻寵受 搞笑文

橙橙

當然唔好成日打, 一兩個月一次
摑兩巴/打兩三拳/踢一兩腳
最多係咁, 多d都唔得

ok

咁打完使唔使錫返?定淨打?

一定要錫返, 仲要應承以後唔打我

係咪無得up gif

典牙 應承以後唔再打即係得一次機會打你?

等禾試吓

我得喎

應承都可以打,
丸寶之前都成日應承唔搵我出氣

點解我直接up會up唔到

你有冇睇家暴新聞
受害人會比施暴者打完後既道歉所感動
之後願諒對方 選擇啞忍
因為多數個下道歉係
聲淚俱下 賺人熱淚
聞者傷心聽者流淚
仲要淚眼汪汪 真誠真摯求你願諒

對我無用

仲有飲醉酒拎我黎招呼朋友
係佢幾個南亞朋友面前撕我d衫,
然後一齊輪姦我
幾個嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕唔知講乜,
我就一邊被姦一邊喊

侵侵既生活好充實
好jealous

喜極而泣？

笑左

好多抖m

唔知點解我睇h漫都鐘意呢d情節
裡面被很多不認識的肉棒填滿了

唔係 係諗緊佢當初明明咁愛我
點解而加要咁對我

丸寶咁對你你會點

H漫情節
男朋友搵人日日輪姦自己

喊乜鳩 你內心一定係好high

你好明白侵仔內心

用錯icon
呢個 先啱

樹熊仔都想試吓?

俾真琴同宗介佢地輪姦is ok

唔係 因為結左婚就只想同老公一個做愛
所以佢咁做我會好傷心

咁都得

冇咩點睇小說幫手推一推先
真人cp係鐘意邊d?idol定真gay couple?

【恐怖車禍】寶馬荃灣炒上行人路 抱B少婦斷雙腳重創

唔識揸車唔好揸

醒吓bb 真琴係二次元來

你有冇憧憬同肉丸結婚?

好慘牙 唔識揸車就收皮啦垃圾

有呀 唔係點分身家

點解你可以咁多ff

咁改做大隻靚仔囉

呢d仆街幾時死

憧憬分身家

咁就係你強姦佢地啦

逆姦

咁樣好玩咩?

佢哋ff下 俾佢地開心下

大隻仔邊夠佢大力好難強上喎

你潛左成兩日水喎

樹熊要挑大隻仔機可以搵奈子

me有啲嘢做

你地上連登有冇變到好慢？
仆街一上水就上唔到

有，load唔到

獨b忙完未
未就繼續努力啦

想念雨b

想念獨b too

禾獨佔奈巴

你嘅身型的確可以

你一條友箝制唔到奈巴架
同樹熊合作先有機強上

禾已經係欣宜級

（放奈子落湖底）
快d落去搵佢啦

奈子啲肌肉仲重過半點啲肥肉
要獨佔奈子太高難度

佢90kg喎

禾就黎嫁啦 （唔敢磅）

好想瘋狂玩奈子肌肉

係奈巴90kg
欣宜幾重？

係咪當沙包咁打嚟玩

你放左落湖底既
係金色既奈巴 定銀色既奈巴？

摸 「meet」打

食完放題 巧飽 巧罪惡

。。。。。

好有錢 我好多年冇食過

我：大大隻既奈巴先係我既

女神：見你咁誠實，三個都送晒俾你

鐵沙掌咁劈落去

而家減緊肥真係要上少D FB 睇美食

大前晚吉野家邊爐 前晚大家樂邊爐 尋晚譚仔+大土匪 今晚放題

銀包無晒錢

當你食飽既時候睇美食就可以攻擊無效

唔是問你
奈巴 ：普通奈巴
半點女神：見你咁誠實 我就賜自己俾你

(搶答)

你餐餐大魚大肉喎
我係唔會食放題既，次次食少少就食唔落，好唔抵
試過同fd食甜品放題，我食第二件蛋糕後，就食唔落，屌 ，浪費我金錢

咁你搶走左奈巴既半點女神了

(一腳伸番落湖)

你兩個要合作先制伏到奈巴
你哋明唔明

好慘
好想食甜品放題 蛋糕呀 waffle呀 燉蛋呀 crepe呀

今日晏就有食好多菜

你太睇小半點

甜品放題好蝕

所以唔撚想再食放題
食碟意粉已經飽
唔知係咪關我食得太快事，已經突登晏晝唔食咁飽

90kg肌肉你唔係佢對手

點解咁講呢？

獨b上面講既都好易滯

「有圖」公司annual dinner請咗巨星演唱

真係有圖！

勁正 食三個鐘都得

嘩
16:9 MON 都影唔晒

因為材料平

雨b我都係咁
愈黎愈老就食唔落咁多寧願食其他好西
不過唔知點解朋友b好l鐘意食放題聽聞佢次次都r人陪佢食極上大喜屋d fd
明明佢食量仲細過我一半成日寸我食量大...

我都岩岩睇完

你三粒鐘可以食幾多件

有圖你就j

笑死我

其實好快飽 但我鍾意食

唔甜既我可以食多啲
但唔好有芝士，好滯

甜品放題真係唔抵
芝士同甜真係好易滯
除非係啲超細件，咁就可以食晒咁多隻唔同既甜品

咁你應該啱食港女tea
有d甜品架擺住好多細細件嘅甜品 好多款

我依家真係唔好放題
因為多數都係屋企食
媽咪唔煮先出街食或者自己學煮野食
可能我個人太窮佢太有錢啦
實在唔捨得食一餐要三百蚊以上
我同呀妹前晚自己煮牛扒薯角都係唔洗一百蚊一個人

係我美色面前 無人是我對手
半點使出變圓
半點看來更圓滑了！

睇完call me by your name...
都唔開心嘅。。。。

三百我都唔捨得 最多二百零

以前喺又一城有間甜品放題，啲蛋糕就係細細件
b我食野好快好快飽

樓下d小強開始出來了

你同貓貓夫睇？

食嘢太快是唔健康㗎

一餐三百幾可以去食餐高汁野，又飽又好食，唔洗食放顯

之前請媽咪daddy食飯都係800蚊唔到
仲要我同呀妹share比
我覺得食高級酒店buffet 食三百蚊都仲可以嘅
不過一年食唔到一次嘅o個種

食野專心所以食得比較快

笑到仆街

有續集
但佢哋濃情蜜意果陣錫得好好睇

邊個嚟

柴智屏個女

好撚似

同洪仔10年 脆魚尷尬向雪雪雪解釋

雪雪雪好尷尬

喺屋企down黎睇咋
佢好似怕羞唔想出去睇

原來貓貓夫係咁怕醜㗎

有冇人有睇呼吸過度定唔知咩過度呼吸
短短地幾好睇

臨瞓前睇到呢張圖

咩嚟

好似係韓國嘅bl短片來

我見到咸網有呢條短片

邊度有得睇

唔好呀
跌一個會增值多二個
跌一堆比返三堆你
高速繁殖既半點群會食晒你屋企所以有野

入得去睇
擺到明係⋯
一對男男更加⋯

好耐之前睇過

我都唔知邊度有完整版 cut到一忽忽
不過佢好短 六集加埋先得十零分鐘

完整版
有肉快啲睇

有冇其他類似嘅短片介紹

唔緊要
睇唔睇都無所謂

睇埋先瞓

野良bb有些牙完整版 好似係he

冇 之前都係有勁多朋友推我先有睇

你鍾意睇動畫?

睇完，正

一個米餅嘅《王懷風與季文暻》好似唔錯

鍾意睇漫畫多啲
但好少可睇啲短短地 但又有甜有少少虐又有肉劇情又ok嘅短片
覺得好正

我都睇完 好正

你鍾意睇邊套漫畫?有冇虐漫推介?
我初初以為過度呼吸係be 好彩原來攻戴 戒指係為咗打扮

mk為女介手，嚴重出血

LIHKG @ Android

雖然係回帶 但真係好撚好笑

咁個男人係咪冇結到婚㗎？

長？

冇㗎 最後對白話佢戴戒指係因為襯衫 但我覺得係故意戴俾受睇

應該都係短
但未睇得入腦
聽日再睇

好過分
我以為係唔想俾女人追

偷偷話你聽 我已經睇完天寶

屌 奷奷

笑死禾

好柒

你呢個諗法即刻變到好浪漫

仲要秒删留言 話係個朋友用咗自己部電話 笑到癡線

肯定係咁 好正牙

Be淨係記得國枝彩香spin out 喊咗
伊藤先生都虐 不過he
成日搵漫畫睇 睇完都唔記得自己睇咗邊啲
出名嘅先記得

一定係兩樣都有
唔想俾女人追 又故意俾受睇

國枝彩香係咪青梅竹馬真係死咗嗰個？

唔記得換account?

死咗嗰個唔係青梅竹馬少爺仔呀

聽晚煮咖哩

我睇好多烹飪書，煮藝毫無改善 但就學識左擺盤

用眼睛去品嚐未嘗唔係一件好事
有情飲水飽 佢有你親自下廚
就算打直入打橫出又有咩所謂

好眼瞓 但已經要起身

我想訓15mins都唔得呀

好想死

訓左成個晏晝 好爽

我load咗一陣先load到佢應該係想講喊到仆街

咁早起身返工？？
陣間晏晝搵機會瞓陣啦

伊藤先生我都有睇呀
估唔到呢本冷成咁竟然搵到個都有睇既人

如果半點可以分裂成雙數
半點寧願變meme

自攻自受

我都係咁諗

死啦 而定愈黎愈鐘意宗介

D同事好有錢 同佢地去食餐晏成百蚊

任達華個女 你地覺得樣衰定靚 🤔

我覺得好靚

好貴
點解咁捨得食咁貴

同人食先有機會破百 自己就不了

4連

食咩可以食到咁貴?

好靚 人生贏家

宗介x遙
宗介x真琴

靚呀，仲有d似mandy lieu同jessica C混合體

我屌咩料 新買嘅水牙線機用咗兩日壞咗 連個天都唔鍾意我

冇保養？

睇左樹熊啲圖，越來越覺得真琴做受仲正

我都覺得好似Jessica C 13歲就170

辣殺 terry都唔識

我咩都掟晒了

我不嬲都覺得真琴做受係正啲 因為太暖男 同遙撞號

咩牌子

你買咗幾耐？

True
但真遙先係官配
樹熊 真遙

樂聲 樂聲牌冇理由咁渣

睇啲留言仲以為我眼光有問題
真係好靚，好大家閨秀嘅感覺

三日

點解你咁快dump晒啲野

買咗三日你就扔曬d單 。。。

連登仔眼光算鳩數啦 佢哋有奶便是娘

各有各好

仲要覺的得自己有份

我慣咗買完嘢就會掟晒啲盒同單 唔掟周身唔聚財

而家有點兒後悔

入面有啲人攞佢同沉月比所以覺得佢唔靚掛

傻仔 好可愛
咁點算？有冇得整？

劍似生平 有冇睇過？

冇晒啲單點整 買過唯有

同我媽一樣
但到件貨有問題個陣就好後悔

貴既成千銀就整，平既就比錢整索性買新既好過

但就算同沈月比都好靚

想食

下 幾錢？